可以要求新城市交代嗎？

引發市民恐慌